拍緊拖既你 有無想飛甩人又無到

成日想飛左條女 結果都係無飛到

有
覺得唔會有咩將來，無謂拖住佢
但又唔捨得因為佢對我好好
我想屌撚死自己，好仆街